有冇巴打好易臉紅

你地既生活係點

我會紅都耳埋，內心世界好易比人睇穿

扮cool
對住唔識既人好易面紅
通常比人第一個印象好串

係咁俾啲女話可愛

面同耳仔會紅，同同性溝通還好
異性真係唔敢開聲

一定係靚仔

成個頭熱哂既感覺真係好柒

會
好煩
比d無咁熟既人問兩問就紅曬